真的會出老解

剛剛看完中國的新聞聯播(熟悉中國的都知道新聞聯播的政治意味)

用左超長篇幅污衊香港反政府運動是外國勢力策劃，更直接捏造有外國人在人群中指揮示威者

各位香港人，解放軍出動的最好依據絕不是基本法入面的垃圾條例，而係履行國防職責

中國現在已經為了出動軍隊，不惜罔顧實時捏造外國勢力的深度參與

輿論已經鋪墊好，下一步就是出軍

解放軍
一定會出
64會重演

正 幾時到

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

邊夠薑出
唔好以為香港真係一個普通城市
佢出老解就等於向世界宣戰
先有義和團，再有八國聯軍戰役
維尼想做慈禧

唔出既話樓主死全家

快啦，唔出正仆街
21世紀仲做東亞病夫
今朝又話坐車黎？到未呀廢柴

出完咪又係咁，反正到時都無工返

大把時間玩

不能同意更多

好野，到時香港終於可以一嘗咩叫共產啦

真係出先好

哈
雨傘嗰時咪又係咁講

快啲到

noted with thanks

大美帝國等緊中共七下七下，

727路線，時間都未定落黎！

做左正經事先好冇，唔好再搞解放軍啦！

shit，我立即check番雨革當時的論調先!

你好撚驚咩！返大陸住啦！

後生仔根本唔驚，因為已經無野好輸，只係個d 收成期，假愛國，真愛錢既廢老先咁驚

出就快，唔好請打手出黎得個講！

侵侵開香檳

講左N年話出,出極都未岀

唔驚，我係驚今日萬幾個thumbsup果班人入面有d係未做好心理準備

講真。係人都知一定吾夠政府鬥。不過而家就係要佢自己破壞一國兩制之嘛

垃圾post 不睇也罷

佢出得成先算......

全世界家下mon 實維尼點收科

佢一出老解, 外國就開軍艦黎撤僑

外資即走, 支爆開始

而家係咪為左一個香港要大部份中國陪葬

出未呀

佢出老解一定要散。因為佢一出就代表已經輸左。做到點到即止就夠。吾使搵命博既

出啦出啦 出埋坦克都唔會停止抗爭 夠膽就屠城血洗香港

維尼d物業未走得切啊

【西環掃貨】中聯辦97後32億掃港樓 300伙物業曝光（附大表）

張曉明在任五年狂掃百物業

習家族6億港物業曝光
香港大陸化 太子黨「撤資」

習近平外甥女 在港持7房產價值逾11億

唔出正契弟

做乜今日咁多呢啲什麼出老解貼？？

出就出喇。
唔通大陸啲網軍打手淨係識出呢啲貼？

出喇。
焦土咪焦土囉，死咪死囉。
最多都喺咁之嘛

出喇 等緊啊

快

廢青成世都買唔起樓上唔到位，等住真共產

我好驚ar

講左咁撚耐都未出 好悶呀

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

727 遊行路線（應該無得改）

出的話
攬炒巴的理想世界近了

快啦屌你 講咁耐都未出

唔出死全家

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

Blocked User - Uprising
完全封鎖

支那人係低等生物

時時刻刻都有人出呢啲post

出左你死全家

最好快啲出老解
好想睇一折買樓

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

今時今日重演六四

你係到妖言惑眾 放流料都未死 我正視聽點樣死

求下你快d出啦好嗎

唔出既話你正契弟

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光碟香港 時代革命

未撤資點出, 同錢作對?

有咩用呀 坦克車可以轆豬 但喺香港咩多? 高樓大廈多 驚佢成棟鏟平咩？

不嬲焦土係靠大解

唔落死全家

等緊

依家唔係香港人驚你出
係香港人驚你唔撚敢出

出啦出啦
好撚煩

咪廢話 快D出

剛剛看完中國的新聞聯播

打能死都唔能信，出解放軍香港即完，外資會放錢入國內A股？ 一國兩制立場死亡，台灣點統戰？習咪孌千古罪人？ 誰鼓動出解放軍就是想反習總，立即拘捕！

今日真係多P牌仔吹風
我地好驚呀
快d黎殺死我地

出左等支爆
唔出死全家

得啦得啦叻啦

食屎啦P牌仔，7月先登記
想洗底呀？

支持

又P牌又用書面語
不過咁 出老解我地等左好耐架喇 唔係美國點制裁你班陷家產呀

出啦屌你老味

快啦
等咗洗牌好耐喇

黎囉 等你
驚閪啊

出老解，一國兩制完了，可以即時攬炒

快喇 全香港都等緊

月頭菲律賓燒中國國旗添啦
解放軍縮咗去邊呀

出囉

點解我重點睇係有人跌左野有人幫手執

支支覺得我哋會驚64重現
咪叫班三毛放風話會出老解
點知我哋其實好想出

水炮車都未出 出乜撚老解

快啦係就

係就快啦

唔出樓主死全家
出左都死全家

come

係出講聲先
比啲時間我哋去關口帶路

快！唔好得個講字！ 快！ 我要同解放軍鬥摺被

一日要有幾多個po話岀老解呀？

唔係唔敢出， 係唔會出

雨傘運動已經玩香港人打香港人（警察打市民）

反送中就警察打市民， 村民打城市人

等你地香港人打香港人， 打到你地身心俱疲為止

如果覺得中國會出老解， 就看得自己太高了

樓下都仲有一團團屠豬團

真心, 我無產階級, 打份牛工, 冇樓冇女人冇仔女, 有咩好怕?
全港大家一齊攬炒囉, 有咩所謂?

學識打白話先啦支那狗

焦土派已射again

出解放軍就會戒埋嚴，然後狂捉人再軍事審判啦

一出就支爆，喜聞樂見

快d出啦屌你老母
十鳩幾個post話出老解，煩撚到仆街
有本事立即出老解制裁香港，咪撚得個講字

我地下一步要點配合佢地出兵？願意全力配合，等到頸長。

係出先算

出左正仆街 唔出正契弟

好撚驚 摺到張被起角喎大佬

On9
關我撚事
要出就快d出
日撚日係到鳩叫

出呀屌你樓主出呀

唔出樓主死全家

出啦
淨係派3毛出嚟
港豬係唔會怕

屌，講咗成日啦，
淚眼煞星咩，吹咁耐都仲未出
都話冇前途冇希望冇樓冇錢好想死囉
拿拿聲啦

講左好耐啦 幾時出姐

出唔出樓主都死全家

所以？why not？

快撚啲出啦屌
等撚咗好耐喇

等好耐啦！

仲洗唔洗供樓

係就快

拿 香港人呢就講CCTV NEWS, 唔會理咩新唔新聞聯播
下次開POST 記得醒少少當幫忙
呢$0.3 送比你

佢真係出 我都會比老解搞死我全家
你呢句有咩用?

好期待佢出老解,比全世界圍佢真係諗起都開心

係就快啦屌

老解=屠城?

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

我想見丫
到時睇下班
仆街中共官員破產

真心 係就快

Dun wait, just go ahead. 歡迎之至，最緊要唔好講完唔做，正柒頭

行緊路落黎呀？

你想太多了。

屌你老味躝開啦唔好再講解放軍得唔得

屌你班仆街，我先係最想出果個啊，成日同我對賭你地都on9

我由7點半睇完洗腦聯播到而家興奮到不得了，唔想太情緒化所以係開篇度只係冷靜咁分析左段野比你地聼。

快q d出啊
一定要出!

寧願做返殖民地 都好過係狗共政權之下

又比啲垃圾post上熱門
咪鬼再推 負皮都咪比

快撚d啦你老母，講到口臭喇，成個連登都係解放軍入香港po

喺軍營入面有解放軍都算正常嘅

出就快 好撚驚呀

正呀

64都無死人

有啊，唔係天安門

我好撚驚呀支那拼音一毛

係出就快手， 我等緊樓價大跌入市

唔好唔出呀

出左老解，強國就變北韓，真係管得到咩

帶唔撚到風向㗎啦，你講幾多都冇撚用。

我唔知你同你間公司收咗幾多錢呀，但係睇你嘅言語都係土生土長香港人。如果你仲有良知嘅，盡量喺話語之中留多啲破綻。

同北京唔同，香港係黑金後花園，共產黨儲備庫。效用重要過北京上海。中共想盡力淡化，最後適得其反。

一出解放軍，玉石俱焚，啲放喺度嘅黑錢都咪撚旨意再攞得返。呢啲香港人全部都知道。

最後我想講句，屌你老母，落地獄啦三毛，冇人會信你。

唔出陷國產，屌你老母

攬炒吧

後生嗰班有氣有力，依家先1822，大把世界
你驚餓得死咩
係班偽中立廢中廢老第一時間攬炒

出左再講啦五毛狗

係就快
唔想日日出嚟
好撚攰

強烈極度支持共產黨提早出兵收回香港。

反正而家成班公務員已經出咗聲唔撐政府，到時候冇香港人會幫共產黨管香港，唯有共產黨自己接手，更加可以向國際社會展示中國保衞國家主權，堅決反對外國勢力，維護民族尊嚴嘅決心。

支持解放軍落黎香港消費!!!

好呀，屌，等左5年喇。

係邊撚度尼呀大佬?

焦土快來

一毛打手

ok, noted with thanks

係啦 知啦 快D出啦 唔出正契弟呀 聽到厭哂啦 有冇第二句呀

燒山都登左，已經預左

希望解放軍快啲出嚟取代班做唔到野嘅黑警啦，我真係好期待呀

等緊，快，唔該

14年上車 到而家都未到? 去咗邊呀?

快啲出啦外國勢力急不及待啦

出啦 你老母

出啦
唉
快d出啦

喂好呀快啲啦

咪撚講過唔算數 唔出正契弟一世奶美國春袋

點解今日咁多解放軍Post嘅?

典蒜啊 鵝好撚驚啊

可唔可以咪撚再推?無人Care呀

到咗話我知

正確 大家齊齊去中聯辦高調支持我國出解放軍

我真係好撚驚.jpg

P

係P牌啊

得啦，明哂啦

可唔可以快d出🤗等左好耐

IF WE BURN,YOU BURN WITH US

快d出 我要樓價跌到仆街
對我有利

完全同意
最驚出老解嘅人，就係共產黨

講咁耐都未出，大把人等緊

會吠既狗唔咬人
支那賤種柒少陣啦
夠膽入黎全香港斬撚到廣州軍區直接消失一半
引撚爆埋大亞灣大家攬炒
睇下邊個出事先

快d出

識屌唔識出

今晚真係有D大陸親戚打黎問香港做咩咁亂
唔係冇可能，不過最多咪攬炒

快啲出啦
老解唔係淆底呀話

出你就出啦 講經咩

支持解放軍落黎 清算外國勢力
千奇唔好唔出

出黎摺被?

等post沉，夠薑就出，唔好係度恐嚇人

用腦諗下大把人想洗牌，
無野輸點會驚呀 on99

係出就快撚d出啦屌

用番簡體 唔好勉強

好撚驚呀屌你老味

热烈欢迎中国解放军接管香港实施一国一制

出解放軍 就係我地全民罷工嘅時候

你出 我投降 攬炒 中國玩完

夜啦 收皮啦

come on

解放軍會到，所以樓主老母會做慰安婦？

快出 即刻出 未撚驚過

我求你出千祈唔好唔出

快柒啲嚟！唔嚟正契弟

夠薑就炸咗成個香港啦
垃圾共產黨

好呀

軍管嘅話損失好多錢，你諗下大陸喺香港嘅投資同資產，同埋要出就唔會打鑼打鼓啦

係就快撚啲

理得你出精定出咩啊
係就快撚啲
是撚但

講左幾廿年, 傳到我孫個代都唔出變童話故事啦

好期待

係就快撚啲 唔出正契弟屌你老母

P牌狗你帶錯風向喇
9成連登仔想出老解

我都想佢出
世界大戰我想睇

P牌仔

我開路，快。

出你老母

唉，我都想快完，快出解放軍港爆解決，想抖抖

講真 我好期待解放軍來到 從佢地整齊既制服 友善既眼神 温柔既目光 令我感受到暖意

快喇屌你老母唔好得個講字
晒氣

快啲出 係上車機會

講尼做乜啫 ? 有乜意思 ?

一睇就知係啲香討死廢老上連登

你真係諗多左 出兵既話咪64 2.0
對強國無咩太大損失

喂三毛，我好撚驚呀

快d焦土

寧為玉碎不作瓦全

Between 中聯辦d物業放晒未？

好阿 是撚但啦
反正都無野好輸
係就快

Wow cool post!
Thx for sharing!

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

入去幫手一齊推啊！！
。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

自己㩒錯負評俾自己

你出老解，我哋返屋企，下禮拜再出嚟，ok?

善用起底粒掣，睇完笑咗出黎

以為香港人會驚?
驚無工返仲驚你班垃圾解放軍啦

講左好多次 香港人真係唔驚出老解 一出就全民覺醒
嚇到瀨尿既係中国班高官

快撚柒D出啦屌你老母，唔好得個講

好撚驚

我真係好撚驚啊

星期一先出軍啦 唔洗反工

你係咁打書面語做乜你過住啦

共產來了，我帶路

出完應該使黃藍團結

唔出就向公安舉報樓主

期待

大屌老解，正呀喂～

老解: 點解成日要屈鳩我地出黎

如果中共出得解放軍，佢神早出咗啦，唔使搞咁多小動作啦，你諗吓啦！

試想想：國際頭條-中共出兵鎮壓香港，
到時邊個難睇？邊個得到國際支持呀？
別忘了《中英聯合聲明》，
就趁哩期中美貿易戰+華為單嘢，
最好時機搞9中共啦，
你覺得習總會想見到咁難睇嘅局面嗎?
出囉，就等你出，唔好淨係靠嚇呀！

佢一定唔會出兵，
2047前都好難名正言順出兵，
10月1日前更加唔會出兵(佢上次國慶前先學足以前啲皇帝咁釋放政治犯(當然係揀啲有威脅嘅嚟釋放啦)，大赦天下，早幾年仲喺閱兵曬馬後講中國以後會走和平嘅道路，如果佢出兵，佢根本解釋唔到)
就趁這刻中國外交情況非一面倒，大國美國有個狂人特朗普在任，我哋要搞嘅話，就趁而家好搞鳩中共喇，

廢老成日話我哋搞事，
香港人，搞事好趁依家喇！
天時地利人和
勝者為王，敗者為寇

再補充:

第一，一個國家要出兵鎮壓，唔係一個容易或隨便嘅決定

第二.時勢，哩段近國慶的時間，一定唔可能出兵

第三.對象，哩度係香港，係可以自由上fb、youtube同google嘅香港呀，仲有外國媒體&海外移咗民嘅親朋戚友呀，你估武漢呀?最好唔好有人死，有人死嘅話，喺而家依個網絡時代佢唔會㩒得住啲消息，佢出完兵，諗唔到點㩒住瘋傳嘅輿論㗎，64都煩9咗佢咁9耐，而家再整單出兵鎮壓香港?中共唔會攞屎上身，所以一定唔會明目張膽出兵，只會繼續用小動作&檯底方法處理哩件事

第四.近期外交情況，佢出兵香港，英美都會杯9佢，加上之前連登仔G20的報紙攻勢(哩招每次諗起都覺得實在係做得太好👍)，如果佢真係出兵，會有好多外國在外交上鬧9中國

第五.uncertainty，由於出兵並非必勝，一個國家要考慮嘅嘢有好多，如果非必勝，又會牽連到咁大，佢根本冇可能出兵，出兵嘅成本咁大(輿論&外交&國家面子嘅犧牲)

最好佢就真係出兵，代表佢哋真係on9，冇考慮周詳，咁我哋反而就要諗定佢出兵後的外交文宣策略點佈置

最後，講返法律，就算中共真係on9、氣上心頭、where爛塊面按基本法出兵鎮壓，鎮壓完解放軍都要走，唔會即時變一國一制
反而搞大咗香港人嘅反抗心&外交表現更樣衰
咁既然係咁，我係中共嘅話，我出兵嚟托咩?

諗到哩度，你就更加肯L定，佢係唔會出兵㗎！

(唔係想洗版，喺各個post係咁轉貼，係想多啲人見到，想大家唔好怕白色恐怖，
加油各巴絲！)

樓主去睇醫生先啦

又黑社會 又老解
講到尾就係唔想有人出嚟遊行
唔想人民提出訴求

我想講， 其實真。香港人係好硬頸㗎

出未呀 好悶呀